點樣可以治白髮

咁後生就生白頭髮

咁後生有白髮應該係遺傳喇
我都係咁 中學已經有

打小d丁 得閒食下何首烏
注意 多數遺傳問題 無得搞

中三開始就生 原本小小 依家好多

日日飲一杯加兩大羹芝麻粉嘅奶

我都係啊巴打 好苦惱 岩岩新年前染左次黑 感覺真係好好多

想問下食維新烏絲素有冇用 又好怕有副作用

我唔食芝麻

無用試過連續食一年一樣無改善過

真係焗住染

染左佢

細細個已經有
依家再嚴重咗

有得揀都唔想染
如果真係要染既我寧願由佢

唔好染呀 我之前試過幾次 越染越多

我啲頭髮唔係黑色係啡色
如果冇白頭髮係幾靚
我唔想染咗佢
同埋好傷頭髮

我細佬又冇 得我有

我集中喺後尾枕同兩邊生頭
頭頂同前面又冇

Btw有冇巴打睇過中醫

黑豆漿